去荃灣 行左轉

全部東南亞人士 個個開舖做生意